## TESTE ACCESSCREDITO

Instalação do Projeto 

1) Executar "composer install"
2) Executar "npm install"
3) Criar o Banco de Dados y configurar o arquivo .env
4) Executar "php artisan migrate"
5) Executar "php artisan serve"

NOTA: para entrar ao sistema o usuario tem que criar uma conta com e pode colocar os dados que ele quer.
